打工仔辛苦命，蛇頭食水確係正

各位巴打絲打，你地覺得一個蛇頭本身已經係出糧果度食水深，之後連ot既錢都食到盡會唔會太離譜？細佬我正正就係俾人食果個，冇陰功呀！
（例如正更$60一個鐘、ot$80一個鐘，但ot出糧一樣係$60）

剛畢業都俾人食過
正仆街
whatsapp叫我返11個鐘
出糧只出10個鐘
然後話銀行只過到整數
又出少幾十蚊

自此唔做partime

當報應一到時 呢啲人總會嘔返晒出嚟 而且嘔突

D蛇頭真係冇良心，洗人洗倒盡，食水又食到盡，同是天涯淪落人呀！